［健身撚］上環做gym, 邊間好

係上環返工，想搵間黎lunch 做gym
暫時睇過fitness first, goji, physical

Fitness first - nam fung 個間好鬼細，唔值
Goji - 好似都幾好，不過怕啲sales sell 到暈
Physical - 之前join 過，不過新紀元個間由三層變一層就無做過

有冇係上環會係lunch 做占既巴打比啲意見？
會唔會有啲隱世店

政總/立法會
好多巴打同你一齊做
仲要免費

尋日去左警總練腳同埋手力啦
不過想遲下做gym裝備下姐

不過我唔知上環
我join左anytime fitness

有啲想去fitness first 但原來細 有啲卻步

IFC Pure Fitness?